有無手足踢街場成日比人偷水飲

經常比D唔識既人偷水飲
於是我柯D尿落去個水樽到
偷飲呀拿 飲尿啦死仆街

冇
利申:太樣衰

你食雀屎

偷水既都系90後

系你老母

你咩事呀

樓主真係好小家
男你老狗咁小家
又扮女會然

無扮過女人

Ching 好波